點解咁撚多人follow呢個page幫tvb宣傳？

成個page都係tvb啲野
扮晒抽水中立咁唔知想點
Tvb請返嚟嘅pr?

NEWGOD美斯

應該本身都係 TVB 嘅人整

冇錯

根本就係啦
成個page都係tvb啲野
個名扮晒抽tvb水咁
但實際又係幫佢宣傳
衰撚過支那01
拍埋啲片扮captv 抽水 屌佢老母
好撚噁心

推

見唔少話自己黃嘅都有follow
唔知比佢呃左定點
求下你地unfollow左佢
睇佢啲片等同幫佢宣傳
咁樣對唔對得住每日追擊tvb果班手足

X_X